# README #
![1420665419_logo470.png](https://bitbucket.org/repo/jnXknB/images/1031730697-1420665419_logo470.png)

Данное README создается исключительно для общего описания шаблона.

### Бесплатный шаблон BS3-TCSE для DataLife Engine ###

Шаблон адаптивный, минимальный правки исходного кода Bootstrap 3. 

* Оптимальное отображение на мобильных устройствах и настольных системах.
* Официальные CDN для CSS и JS библиотек.
* Иконки проекта fontawesome, лекое внедрение в любое мечто шаблона.
* Модальные окна bootstrap для вывода произвольной информации.
* Шаблон для DataLife Engine 10.3

### Основное применение данного шаблона: ###

* Базовый адаптивный каркас для ваших проектов. 
* Легкая верстка в дальнейшем (так как переставить блоки под ваши нужды в рамках сетки bootstrap не составляет проблем даже для начинающего верстальщика).
* Поддержка ВСЕХ возможностей фрейморка прямо в шаблоне.
* Дописав свои стили, вы легко сможете добавить индивидуальности своему проекту. 

Шаблон бесплатный, распространяется на условиях "как есть".


![1420562216_bs3-tcse_4.png](https://bitbucket.org/repo/jnXknB/images/1995383928-1420562216_bs3-tcse_4.png)

### Полезняшки ###
* Для меню сайта в шапке и подвале предусмотрены отдельные TPL файлы (**menu_header.tpl** и **menu_footer.tpl**). 
* Пагинация автоматически подстраивается под ширину страницы (удаляет лишние кнопки в случае маленькой ширины)

## 2016-01-21 ##

Шаблон адаптирован для DLE 11.2

![2016-01-21 15-18-48 2016-01-21 12.14.49.png.png](https://bitbucket.org/repo/jnXknB/images/1667199373-2016-01-21%2015-18-48%202016-01-21%2012.14.49.png.png)